[點解要杯葛Clockenflap 2019] 取消JB演出

有手足係裏面做，睇唔過眼先爆出黎，原先講好咗JB會演出，出邊都吹晒風，仲有好多人買咗飛添，依家學人自我政治審查學人先帶頭盔，用埋晒啲時間安排唔到嘅理由，取消咗JB嘅演出‼️

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

見今年cockenfap d廣告sell到好似夜場揾真愛咁
真係太低俗 不了